各位手足，想問下鋤Dee到底可唔可以三條三條咁出?

尋晚同班FRD圍內玩
我渣同花順PAIR煙PAIR D PAIR 3 PAIR 4
俾人連出4個三條結撚左
我果鋪無俾錢依家同班FRD反哂面

乜可以3條3條咁出咁仆街架咩
咁唔撚駛玩啦

可以㗎

舊文

不過4個三條真係抵佢結
BTW 佢揸大DEE?

三條你估玩鬥地主咩
Btw 同Fd講錢實奶野

唔俾3条…拆成pair出

你比人騙左幾多錢牙

而加係咪興搬高登舊文過黎呢度？

細細地幾舊水

4炒5.2

吾系5.2？🤔

吾你老母
系你老母

死返大陸啦

牙你老母
見一個block一個

吾你老母咩

吾你老母

你睇多次賭俠1999就會明

個個刀提人老母

4條3分開出 果然係高手

其實諗左好耐
點解唔係階磚3出先
係既話咪最多pair3
點會有3條3